一個星期3張

Cleansheet咗幾個月
呢個星期 3張320 好撚痛

泊邊到？

真係無停車場 月租咩？

見到今日荔枝角3點成條街抄曬

你都識講雙黃線啦！

無錢唔好學人揸車啦

泊巴士站都無事

一日三張都係咁

如果唔係好阻街，我覺得泊街冇咩所謂

泊左係蝴蝶谷避過一劫
見到兩條街中晒

無錯！
長沙灣道全抄！

今年仲未有第一張 會繼續努力

香港d馬路有外國咁闊就無所謂
但香港d路太撚窄

雙黃唔抄你抄邊個

我明
但以前就成條路抄晒
而家淨係抄雙黃
公平咩

唔好交

唔like 咪唔好交

問題係好撚多人唔識睇

千幾蚊都肉赤 咁hi一hi花你咪要跳樓

班狗懶撚過賓周,罰抄都懶
一人最多咪袋3張一定抄雙黃先
唔使講咁多